邊個幫我搵到女朋友 我送名牌袋俾你

有冇人一齊去賺錢

佢個樣似要搵男朋友多啲喎

做媒人有名牌袋

唔會為咗個袋害人

出埋咁嘅story都冇女好似慘左d

係柒咗啲唔係慘咗啲

屌你老母咪嚇鳩我啦

佢係咪試衫當買左

想拜讀金句集126句

太有自信

林作d fd?

你唔係好恨拍拖咩

轉個頭就唔係咁講

咁似倫敦金嘅

Jm9

其實男人老狗整咁多名牌係身好怪⋯

好似陳志雲

揾個扮女友, 收到袋就分手, 37分帳

想做佢女朋友
我應該同佢幾襯